策略討論 吹雞叫罷工既巴打請入

我想講時至今日有好多打工仔依然無心去罷工
我地要反思下點想去說服佢地

問題:
宣傳不足
我地一直都淨係連登宣傳
係有啲人都會上連登
但係真係佔極少數

香港打工仔真係好國際化
好多超級巨型跨國企業香港亞太總部，員工組成比例如下
30% 鬼佬
鬼佬其實支持我地，不過心態係你唔好阻到佢返工就得。之前我地地鐵不合作運動好無謂，完全都威脅唔到港共、影響唔到商業機構、影響唔到地鐵營利
即係我地行動目的未夠準確
30% 中国人
移民到港支那人，除左中聯辦同港澳辦，其實好多都支持我地，佢地心態同鬼佬差唔多
其實依班人當中有唔少都係覺得香港好過共匪黨先黎香港。所以佢地精神上好支持我地我覺得只要同依班人好好交流，佢地絕對有機會成為我地既生力軍
20% 香港人
好多時香港人都係好低層既人根本話唔到事好多國際公司無左你唔會停止運作
本地公司又唔夠力量去造力壓力
認真，你地淨連登宣傳有乜用？得幾丁友有上連登，一石未必能擊起千重浪。
我地怪責做乜嘢人地唔響影罷工，
我地亦要理解一點
有上連登既打工仔未必係高層
係高層上左年紀既人士又未必識上連登

對策
化整為零攻略上班一族
係放工時間我的確見過有巴打係街頭宣傳遊行
但係大家有無諗過係lunch hour或者放工時段要去核心商業區宣傳？
你既宣傳對象應該要包括在港既鬼佬同中国人
宣傳唔係話你整個大聲公出黎講人自講而係要試下engage依班人同佢地傾下睇下佢地有乜諗法試下去說服佢地

咁樣先係真真正正既宣傳罷工

你要明白真正決定香港命脈既人從來都唔係香港人自己而係依一班國際巨企既管理人員

自推

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

巴打可以考慮下我個宣傳方法

push

推

睇錯咗叫雞吹罷工

係咪真係搞，有冇tg gp入

好驚依個po會沉

驗眼啦巴打

搞就真要搞
我係打工仔
見到你地啲所謂宣傳真係恨鐵不成鋼

絲打你開個group？

我開過幾次

今次無大台，組織要下而上，
先加入公海，尋求共識！

公墓員工業行動-公海

香港金融同路人

香港資訊科技同路人

迪迪尼同路人

幫手推

加入公海即係要出街宣傳